屌那星 去到日本都見到有大陸人帶o靚仔隨地屙尿

仲要喺皇宮前面 屌你老母

影唔切佢屎忽 後尾先叫返佢望鏡頭